正常娶人個女係比幾多禮金

認真post
唔好玩
有冇話要指定數目
定係隨心想比幾多都無問題

141

我就冇俾嘅 依家幫佢地養女喎

過夜

Agger佢老豆老母應該比翻禮金我先岩

唔洗俾

睇下人地係咪賣女囉
賣女嘅話你賣屎忽都唔掂

樓主你覺得自己好正常咩

你女朋友有冇同屋企人傾過下?
要幾多酒席禮金都唔同計法
最好你地兩個傾一傾先再試口風

[quote]樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG

我俾左三萬八

你條女